{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021224",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129159296/yeosu-luna-hotel-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127060394&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229269672&selectedRatePlan=268376382&expediaPropertyId=66504978&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 루나 호텔"
    },
    "text": "麗水ルナホテル (여수 루나 호텔)\n麗水ルナホテルは宿泊を快適で気持ちよく楽しむことができるところです。 当ホテルは麗水に位置しており、WiFiやセルフ駐車のような無料特典をご提供しております。ホテルサイズ : 32個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "麗水ルナホテル（여수 루나 호텔）です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは麗水に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルで提供されている無料特典は何ですか？",
            "answer": "このホテルではWiFiやセルフ駐車のような無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルには32個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設へのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要なため、付帯費用に備えてそれらを持参してください。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内では無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテル内の共用エリアでは無料のWiFiが提供されています。また、客室内でも無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された喫煙区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 451
    }
}